覺唔覺真人冇咩人理既人開po都係冇咩人理

邊緣人係有依種引開人既能力？

me

隱形人做咩都無人理咪仲好

你死啦
吸咗我入嚟

咁又係

異性相吸

明明係網上面冇見過個樣
言行舉止又見唔到
待遇都係差唔多
點解會咁

去到邊都係俾人鬧俾人蝦

抵架